他是唯一的华人世界拳王，功夫不输李小龙，却得到这个称号

他的名字是世界情色王，外號笠水王

以為你話周比利

Show Blocked User - N_Bendtner )完全

聽講周比利俾佢30秒KO

痛呀清

不過屌左你老母先 打乜撚野殘體 好撚好玩呀

sor照copy

咪抽啦死五毛

系

咩事牙清

牙gap

=,=

樓上位清傻左

rubbish 用埋D垃圾做USER NAME =.=

N Ben ho ball

笑夠未

佢成日唔尊重雲爺爺
想同佢隻揪好耐

未入已經估到係邊個

真tmd牛B

樓主串我手足我屌你老母！

#事實

做乜撚呀，返緊工都比你嘈醒

你25肉酸

牙賓

Show Blocked User - N_Bendtner

笑

清幾時改返沙格拿

你老母

準備迷希臘仔

串我老死 屌你老母！！！

勁

識波

佢同覓膠一樣25仔

心痛 有呢種手畜

係 請珍惜世清...

笠水王

你4259

25b

幾時返大陸唱仁k?

收心養性了

系 可惜世清唔珍惜我

你259

拍拖啦？

我敢講，呢個post除左我冇人見識過世清真正實力